GME 88

最後5分鐘如果有能力既巴打 記得SET限價321以上!!!!!!!

因為

跑馬咁

衝呀！！！！

頂撚住呀屌你

再加咗20！

推

321 ！！

上黎去

321係咪set限價盤買

衝呀

32857!!!!!

3mins

320-322爭得好緊

上呀！

上上上

yolo

啪啪啪升

買撚到銀行得500蚊過呢幾日

集氣 ！ 再爭取！

3 mins

盡咗力 321 左少少

仲有2分鐘頂撚住佢啊

🚀🚀🚀🚀🚀

轉埋個彎就進入最後大直路啦

贏了大家!!!!!

升溶升溶升溶！！！！！快

我十股tsla 轉掛321，盡力喇

不問價入阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

突破330

有能力set個限價321頂撚死佢！

不如傾下發達做咩好？

329 有3000股準備一棍落嚟，希望頂得住

上呀！！！

340！！！

仲有兩分鐘！！

334

其實after hour會trade到聽朝9點, 如果after hour變320以上, 仲有一個幾鐘比call option持有人手動行使. 邊個敢持有咁大量空倉過周末, 老虎都平咗先啦.

巧剪爭呀

有無人知交銀國際點set
當日再跟價放得唔得

賣盤見到3000

LET'S FUCKING GOOOOOOOOOO

335啦

辛苦晒手足

好刺激

係 ching 發揮咗力量啦！而家即刻去到330

最後1分鐘!!!

頂住呀屌

最後衝刺

睇得…好刺激

898

30秒

大家頂住呀！

快d完啦

多謝大家

神仙對戰

10

萬萬沒想到有幸參與呢場空頭vs全球散戶大戰

好撚精彩 大奇蹟日 大家訓個好覺

賣左Tesla過黎頂

完場！

327.5

有呀！

328!!!

Set左$1000放會唔會太低，盤後就過？
太大想頭
should set how much?

收市！

完！

yes!

we did it！！！

好波大家

Yessssss

贏左

yo!

yaaaa

yesss

贏撚左!!!!!!!!!!!!!!!!!

We did it!

莊已死

搞撚掂 屌你個老母

贏啊！！！！！！！！！！

太低啦
起碼都30000

我5股轉左

賣晒ark allin咗

Ho ballllllll

屌, 好波啊大家!!!

321入唔到

然後？

屌你老母 搞掂

大戶頂得好勁

感動到喊撚咗出嚟

辛苦大家了

想問到時一定盤後過？我無得盤前後交易

最尾1 分鐘好刺激

星期一應該會gamma squeeze?

成功守住了320大關

輸左 盤後跌返落去

嗚呀 頂得住

咁有錢玩棍，不如拎啲錢賠比買咗俾我哋啦，垃圾機構

星期一直接rocket

盤後即跌？

辛苦大家

下星期一再見
SH

盤後一堆318🙄

We did it!!!!!!

作為學生都入咗10股支持！

無悔放哂tsla allin 入黎

而家先跌不過無用了

Cls對決

set左321 無份入

得左
多謝大家

大家要共識頂住320

Btw 其實9.8k call好多咩 咁落力做乜

雪中送屎

貓貓同我都可以訓了

最後30秒現價x15，

可以瞓了

完美收結325

屌你老母掂呀！！！！！
all in 曬6萬鎂落去

盤後319係咩事

星期一先入一手328，有無得賺？

宜家先跌係咪無意思

我都唔明

盤後由佢沽都無事啦

真係冇諗過
玩股票都可以玩到咁撚感動
痴撚線

現價x16 柯煙身家了

我地要盤前個number call 鳩佢呀

宜家盤後入咪賺硬？

好爽用晒ALL IN 323

之後個走勢會點

收左市就要埋單

大家辛苦喇

想知盤後低於320會點？

盤後個價洗唔洗理

盤後係咁插係咩意思

使乜理佢

每1個call係100股，你自己計有幾多股

點解嘅？

正常 冇曬購買力

same 未試過玩股玩得咁開心

（終於唔係俾股玩

無意思
瞓得

一堆人收市先入黎頂兩野 轉身就走人

請問啲股幾時放？

收盤328果下好滾動

懷疑班沽佬盤後唔記得閂電腦仲係到沽緊

盤後還盤後
期權結算左就得

唔比交訂單 咩料

100萬股

好刺激頂撚住

無事

俾你加

你等星期一

To 華爾街hihi:

有餘力應該盤後繼續入？

每股$320美金...

call貨無記錯係用closing price
盤後幾錢都無所謂

最遲下星期五

啱啱頂上去 為咗78k 380call 星期一強姦空淡友
依家係最perfect嘅收尾

幾時先squeeze

咁如果佢盤後低價入貨 星期一咪有得還？

親身體驗同睇戲係唔同啲

盤後計唔計數

啱啱驚唔夠 入多咗2萬鎂 依家買埋佢好冇

328000000

盤後跌係咩玩法 有冇專家解釋下

請教吓 而家盤後買係咪仲有得即時買？

世界末日

好多咩呢個數

冇玩過call put,點計咖
今次學咗好多野

按closing price做call貨
有錯請指正

有d人驚 驚佢到時唔掃貨 所以放？

首先佢要320買到

好撚刺激呀屌 真係好似打勝仗咁

虛脫左咁滯
Touchwood講句
就算Go zero都絕對值回票價！！

free fall

我買得5張AMC
趁下熱鬧就算 唔玩高追

收市價係328, 交易所都要自動行駛期權.

我窮本身佢有機會慳廿幾億

最尾330入，盡人事幫忙

階段性勝利

同問， 啱啱過左錢等緊過入account。

淨係想問一句 而家盤後跌係咪唔使理佢？
利申：04:45 瞓醒見到大家講緊321 盡咗力買少少

無啦
市後價過唔到320 exercise option要貼錢

想問問$361 入左3手 會唔會有問題？

可以休息了，SH就得

其實係睇下星期個價

升！升！升！升！升啊‌‌‌‌～～～～～～～～～～

大戶借錢守320盤後要放返減風險比少d息

SH 留力

唔係
320堆CALL要貼錢exercise啦

如果有預期星期一班仆街要回購多100萬股
其實盤後而家呢個位應該要入定市

比人撚完兩日有場神仙打交
值回票價

STRONG HOLD
set賣10000
乜事都冇

點算 雖然成功左 但硬係覺得之後無咗順利贏到錢

跌穿299啦

有 睇你用咩

大把450清大户

真係好有錢

下星期一齊收割

牛牛仲係正在提交緊有冇事

另外想問下依家d股係咪唔好搞佢地住，等星期一？

盡曬力

訓得架喇 唔洗睇

估都係
可以啲散戶都用咗d 唔預用既cash 打算cash out 先

唔好搞佢住啦 就算SS都要等盤中

小問題

盤後個價已經唔係最重要
重點係收盤價殺埋320果浸
沽空班仆街仔星期六日慢慢諗下點籌旗平倉啦

真。大戶

而家股價應該可以賣到4位數字喎
因為大家都覺得星期一可以賣5位數
中間係咪有咩唔妥呢？

唔一定星期一

all in完銀行得番一萬蚊

星期一仲有328？

一就收割？
有排收

依家你既股數就係你既銀碼

巴打真有錢

星期一開盤應該528

返屋企訓啦你
賺錢冇你份呀

TSLA AAPL都上返，好明顯之前啲人放咗貨嚟救GME，接啲大棍，而家放返出嚟返去老主顧度

只要SH，股價已經唔重要

而加課金盤後價入得唔得

盤後$300櫻下係咪可以不問價再加倉？

各位師兄 辛苦哂 想問聽朝洗唔洗睇盤後咩價再追貨？定係訓到星期一盤前再戰？

大戶賣返唔蝕息
盤後應該有低水再入貨星期一再彈

星期一仲可唔可以買再set高價？

如果我依家盤後入仲有冇得食32857多幾執？

阿叻召喚

支牛啱先改單
修改成功但冇變過
仆街 依家好似比人食撚咗咁

岩岩ft 又hand
變左盤後
有無影響？

一手？

支牛可以？

加左少少倉

唉 終於可以訓教 但sofi弟兄下星期要mon盤

盤後跌過320有冇影響， 定係收市320 已經ok

雖然暫時小勝一場,但師兄你都要冷靜少少
聽日星期六,俾自己放鬆兩日先

同問

星期一盤前4xx , 盤中600

無錢，但錢可以遲吓搵，依D時刻就唔係成日有

5點鐘突然好精神

最尾見個莊不停每單200咁落

Ft取消咗我張賣單之後 唔俾我set返
話“你的帳戶沒有當日沖銷權 不能進行此交易”
我今日咩都冇買過冇賣過

行權計收市

Sofi撚加一

好 星期一再戰

我改到🤔

點解sofi要特別mon

用327.5 做closing price
之後drop to zero 都327.5

空頭打輸
三大指數最後一大棍

聽日係咪有數據睇

好驚啊

Amc嗰邊點？

因為冇得玩盤前盤後

好撚期待星期一

咁又係，祝大家好運

期權唔係由交易所exercise
owner決定

Sofi賣盤最多set 五倍現價 無得直接掛32857

想問依家想入多小小盤後得唔得

支牛正在提交夠未

29x 唔入而家先

strong hold 驚西

支牛又死

唔係 因為賣盤冇得set市價500%以上， 如果按32587去賣，6517.4先set到

衝緊返上去嚕，對家開始執傻散貨喇

下星期先掛

有入，想再加

醒曬點算
3日應該訓得8個鐘左右

跟住係唔係unu腳腳等ss？

個訂單唔記得較撤單前有效，取消咗再set過變正在提交

好開心， 個327元氣彈應該重創空軍

正，終於有兩日覺好訓

佢賣單死咗成晚，一直set 唔到無論1000 定10000 定32587. 買就買到

100對1正股換股權

依家沽果D係做乜鳩

唔夠25000 + 5日trade 4次？

ys

+1 番工個腦一有機會就會放空左

強制sh

臨尾先sell都係del account算吧啦

撚咗4 日有3 日好訓

條氣即刻順返，琴晚真係頂撚住，唔比我地買

之後要一直守120 依家只係第一擊

有5股, 4股已掛單, 點解支牛唔比我edit張單掛5股?
感謝

要現價6572先set到 唔知上唔上到呢

訓陣先
訓醒先睇盤後價

今晚先係第一日 打到下星期五

啲白痴以為星期五完場

唔洗還錢同散戶鬥長命得唔得
E兩日都做左唔少啦，唔爭在

ok

因為你有4股掛左

要盤前set 好曬， 支牛一入盤中就會死機

why not 下星期就大升

其實就算最後打到咁
下星期無ss都唔好放

挨過尋日112 有賣冇買 1格都喊

唔明 如果明知下星期爆升 點解無人係盤後掃貨？？

星期一見

如果deep state 出手 美國暴動都似選舉舞弊就話有好多人都仲係豬 股市都舞弊幾多美國佬倒身家入去但咩情況下會停牌？

呢三日output 接近零 完全扮工

其實佢星期五前執貨平倉 按今星期平咗40%左右 下星期應該難執貨啲 都要20%即話 到時應該冇負% 會唔會有乜影響

屌你老母 星期一捱到星期五

Drop to zero💎🖐🏻

+1

Td點set 高過1000？

我一set高過就reject

個個都以為星期一會大升
我覺得反而唔會
邊有咁大隻蛤乸隨街跳

下星期應該五日都橫行
到時我地真係要部署一下

轉貨去firstrade可以點搞

想問下支牛係咪set q撤單前有效就得

做護狗要keep住output
放飯時間即刻去補眠

我成晚都set到喎

冇野100% 搞到咁大drop to zero/ to the moon架喇

臨尾狂推返上去
又見證歷史

點解橫行到

投先有一刻驚護唔到320，默默又入多佐50股330，盡力了好熱血多謝大家

戶口計埋股票有三萬
五日內淨係day trade過bb一次

有冇手足可以整合一份q&a俾班新手
見啲問題嚟嚟去去都係嗰幾題

一樣，唔知四個鐘得唔得

彈盡糧絕

橫行佢都比緊息
一日SH 佢地都仆街 因為佢點都要買齊貨
大戶實吊高個價

你咪撚ON9啦
SH囉

如果你呢一刻仲唔放美股，或者供緊嘅樓你星期一排隊上定IFC

Etoro?我都用緊，幾好用
但想轉FT試下

利申:新手

佢星期一要平幾多股嘅倉?

支牛點解無得揀期限 得當日有效

上星期五盤後都係跌

Reddit用戶提出，若要讓Gamestop創造歷史，成為最大市值公司，即超越蘋果的2.3萬億美元市值，根據現時Gamestop流通的約7000萬股，每股便要有32857美元的股價。

所以要set USD$32857

兩個星期五點同呢

點解查到closing price @4:00pm 係315嘅？？？

本身有屋大撚把地我有咩輸？

盤前有大戶不問成本死托320買入大量股票，確保D CALL唔會死
成功護城，又唔想KEEP堆股票，咪要盤後放，唔駛理啦

佢收起左，期限下面有個箭嘴

想問下係就咁set限價定觸及限價

無知一問
佢平倉係盤前已經平咗
定係開巿嗰陣平 ?

期權入價，交易所自動幫你行使囉（除非用戶手動lapse），買咁多次都係咁。

盤中平

岩呀，我放晒Tesla,不過冇放GME

不問價放有咩好處 既然下星期爆升
點解會無人掃貨 諗極唔明
利申 全倉了

盤前後冇得平呀...

你指果個係broker唔係交易所 ...

有幾個問題想問

1. 到時short squeeze 佢個價係一野跳上去定慢慢行上去？ 唔知一嘢跳上去過咗我notification會唔會響

2.ss既話有冇可能佢最後一兩個鐘先出現？vw張圖係day chart, 睇下佢個ss點行先

3.仲會唔會有低位補貨機會？

而家要做啲咩?

岩岩啲call唔洗找數？

瞓教

Slp

訓覺

係咪大户放晒都唔夠用

我想問115 200 320 d call佢硬食咁係咪會造成個股價都會升？

歐盤？我地最高413喎

想問下牛牛我一早set左限價盤等成交 係咪星期一都照有?

佢要巿場買啲貨
走數比人

原來仲有呢招

有無人依家再加倉

屌你玩到咁大
下星期隨時閪冧

有

push

支牛又 "正在提交"

唉屌，匯豐trade唔到after hours

盤後328

正常

啱啱324加咗50股 唔再加了

成班傻散好撚熱血 俾人逐個打左成世人
今鋪真係集結號
💎🖐🏻

個個講到下星期睇樓 但係盤後無人買
我本258 應該捱到嘅

準備搵第二個平台，佢都有份唔俾人買GME

下星期想買起邊個島？

機構唔會咁順攤，佢點都會做一啲垂死掙扎，呃某啲人出貨

同埋站喺風險管理上，都未話要去到咁博

意思係咪即係開市盤中會升

Automatic exercise is a procedure implemented to protect an option holder where the Option Clearing Corporation (OCC) will automatically exercise an "in the money" option for the holder, typically at an option's expiration date and time.

source:

點會一定升
就算你話信念打大佬
而家打完啲人唔會點解唔拎錢走

琴晚搵唔到個buy 制 前晚又勁彈app 屌你老母

Vw個ss last左3日以上

盤後掃埋貨 訓得

ss唔一定係星期一立刻出現，因為係一個持續幾日的過程嚟

依家係咪反而應該清定其他股票倉

啱啱瞓醒
發覺掛嗰啲30000+
賣單 比ft取消咗

Etoro 完全唔好用
你係用緊佢個價買, 唔係mkt price
仲有以前轉錢走要卑 usd 25, 近排先變做 usd5

唔係day trade 嘅用 sofi 算 la

利申： 由 etoro 轉 sofi

Thx 想問etoro 你電滙啲錢返銀行？我未試過出過金

尋晚中段關閉，最尾30分鐘先開Buy制

你岩

想快d 到星期一

終於可以休息

因為CFD，所以唔係mkt price。
轉錢你存款過某個數就唔駛俾手續費

Thx 巴打
我都有諗過Sofi
不過見佢成日死ser
無咩信心

多謝解釋

星期一食花生

盤後掃多60股

我係放哂先, 之後轉錢走
佢有粒制卑你電滙返去銀行

Sofi 係咪唔可以 day trade 又無 before/after-hour trading 㗎?

我啱啱開始轉用Sofi 唔知道

點會一定升
就算你話信念打大佬
而家打完啲人點解唔會拎錢走

你已經留左好多次言 走啦ching

你咪依家去沽囉

其實有錢係咪應該依家買

無記錯由 wallet 落銀行一定要收 withdrawal fee wor

打大佬仲點會拎錢走 你係咪未瞓醒
有冇睇下發生咩事 拎錢走咪打自己細佬

CAP 左條片最後9分鐘 大戰 🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

呢間閪野都係煩所以一直冇出過金
見有人講起問下

無話一定會升
不過大戶睇錢做人
唔通大戶出手真係為公義咩

Sofi 可以 day trade 但係佢個 server 會間唔時死姐

單靠全球散戶同空頭打
分分鐘最後200以下收
最後棍棍幾千萬

瞓醒只見入咗股$250

我等梗你班仆街出術壓到$65

未必個個想take risk
幾成人拎錢走都已經仆街

點止 最後每分鐘都用緊億計

星期一盤前仲有冇特價

其實用佢黎買 crypto 多過買 stocks
我懷疑有好多人靠個 copy profile function 係入面搵食

盤中$250

所以我幾時先可以數錢

請教下大家 係咪一定要說32587佢先會用32587黎買我啲股？ 唔set又得唔得？ set左係咪升到$10000我都放唔到？

強制平咗我倉，係咪就唔可以再平權㗎啦

求高人指點

唔該巴打

無錯 盤後我掃晒全副身家

無左

請問下set完 32857，如果之後股價升到一萬蚊左右可唔可以放？
0
0

重睇到 wo

你set限價32587 一到呢個價佢會幫你放 唔會等到遲啲升